開心D乜呢請問？

熱門三四個post都係話拉撚左人
好撚開心 慶祝晒咁
有冇人記得612 721 811？
拉撚左幾條友就係到打撚晒飛機
又問收唔收貨
班狗求撚其封左現場就走 如果唔撚係手足堅持搜證上樓逐個垃圾桶搵都唔會拉到人
唔該大家記住黑警做過嘅所有衰野
清算完 香港贏左 先打飛機啦
同埋應承我唔撚好原諒黑警同藍絲
光復香港 時代革命

612 721 811

黑警死撚晒全家

幫我推上熱門

推

推呀 屌老母

原來投訴警察要自己查案 自己搵證據
連警犬自己人查自己人都唔洗做樣呀
即係好多義士係警署入面比人打都冇得報仇 冇CCTV比人打得仲更加狠

打立場姐姐條仆街仲未比人拉

元朗28個一個都未被起訴呀屌

三個字
仲未完

唔好咁就收貨,五大訴求一樣都未有呀

黑警拉撚得2個？
射爆人隻眼個個呢？

成班傻鳩只係被捕就咁開心 係咪罪成就一個訴求都達唔到就完呀屌晒你地老母 唔洗還眼呀

今次係證明警狗冇撚用要市民自己查，同埋投訴警察課冇撚用

而家分分鍾係醫管局夾埋係呢個時候爆轉移視線同時扮有做嘢

將軍澳咁岩出事班狗hea做，到班狗官起身覺得可以放埋落劇本先至拉人

唔好比佢帶風向，呢2個月嚟警暴同鄉黑警合作先係重點，唔係放棄義士，唔係無視受傷同路人，而係你唔推冧個制度你圍狗屋圍屌警狗都係冇撚用

熱門D慶祝打飛機post收皮未？

無開心
幾十年來第一次見到有人因為政見而被斬傷
唔係為錢為女人為地盤為父報仇

700幾個義士 6個死士

我係話熱門個班友

班黑社會一個都冇事呀

連登仔係咁，一有傷心事就嬲嬲嬲，少少開心野就係咁玩，何妖墳頭係咁，大波女警又係咁，逢星期123就玩膠，反正最後識做正經野就算啦，次次鬧完都冇左回事

--------

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

612
721
728
811

612
721
811
一日都唔可以忘記

做咩屈人開心

無可能原諒,集體切腹

高調拉人
低調放人
完

睇下熱門D慶祝post

721 白衫人幾時拉?

一個黑警都冇俾人清算到呀

無一個警察係無辜

幫我推上熱門呀

823：香港之路（人鏈）
824：燃點香港 全民覺醒（觀塘區遊行）
825：荃葵青大遊行

呢一世都同黑警勢不兩立

Push

啱

push

記住條氣唔可以順

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」 ［824機場］

係呀, 佢只係做返其中一樣正常野, 721呢, 811呢, 612呢

8 2 3 全港大人鏈

光復香港 時代革命

七警最終判得十幾個月，仲要有兩件打得甩，所以真係無野值得開心

推啊 屌你老母

仲要用我地D錢打官司

岩

推！
五大訴求 缺一不可

今日只係做返佢地最低限度要做嘅野

721都拉左人呀
跟住呢??

晒鳩氣， 拉咗= 停職唔洗返工糧照出， 話唔定仲有安家費

應承你

一定唔會原諒！

香港警察係冇好人 記住！

自己友轉過頭就放人啦

無人開心

我地要嘅唔係拉兩個人
而係要清算所有黑警

612 721 811
呢啲po先有推既價值

未贏呀大家 focus

一齊捱到贏個日啦大家

高調拉 一定低調放
唔好咁開心啦大家

難保唔會有更多，不過無cvtv影撚到斷撚正
割席保全隊？佢就想

你邊隻眼見到有人開心?

開咩心 自己入post睇下 全部屌緊

雖然個女記者脱離危險期係一件小確幸
不過革命尚未完成

隨時低調放，甚至比安家費佢地走，叫唔好再返香港

821元朗站靜坐

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

聽晚既活動 今日居然連熱門都上唔到??
幫手推啦

冇開心過
拉完一陣又放

邊個post好開心

荃灣一樣有手足俾人斬，拉人？影都冇呀！
元朗呢？北角呢？屌你老母死黑警

你指隔離個打飛機post？

Sorry! urgent:

【星島日報報道】反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

另外，有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

建立時間：1413

更新時間：1531

721 811
一世唔原諒

推呀 拉撚哂先得
仲有日日開記者會個幾條撚樣

721

淨係元朗都應該拉200人啦

福建幫自稱黑社會根本可以成班塔晒佢

拉左又點？坐左監先再講

dklm

拉左未落charge可以放人架